數碼暴龍新劇場版2020年初春季上映預定擬似有初音未來&海報

Cross-over

又黎？！！？

完了吧

每次五同十年都出一次今次19年無出

幾歲睇Digimon睇L到就快30歲

日本係咁

B記高達夠話2019高達要站在大地上

收皮啦ok?

其實再並都實有人睇

再賣週邊佢用劇場方式上映已經有保底

再賣bd週邊

...長做長有

今次又做邊段時間....

初音先係2007年出應該2007-2010？

上次tri咁柒都仲夠膽出

週邊

銀魂唔完結都再出..新動畫有幾奇

過氣X過氣

唔好衰得過tri 就夠
雖然都幾難衰得過tri

另外今次奧米加係咪又新型態 暴龍機又新型態掠水

收手啦

等住睇再出新版..暴龍機限定版

仲未撚完?

根本係喺度bin屍玩到個ip爛都唔肯停

之前又話新作唔用tri畫風 又係畫得咁柒

game網絡偵探 果隻咪好

以前d 畫風仲靚
唔知點解要改成咁

個朵臭曬啦，仲黎

請唔好再強姦數碼暴龍了